究竟啲人係自修係溫書定玩電話？

頭先係自修室溫左一個上晝 宜家食中午飯
都唔明啲人究竟黎溫書定係到覆whatsapp玩電話
屌你老母部電話靜音又點 全程放係張檯到係咁震 震撚過個震蛋 每過半分鐘又禁番10分鐘手機 咁你不如番屋企打機啦 扮咩撚野係到溫書
仲有條友仲過分 全程係到放蚊都算 仲要大大聲咁放 我真係想起身指撚住你黎屌 要瞓就番屋企瞓啦柒頭

完

温she